[統計] 有幾多人 嘅屋企人/同事都係政治冷感?

日日都對住屋企人/同事
兩老係藍絲廢老，日日睇cctvb+百份報五年前已經開始屌啲學生係到搞事
同事就離地中產+繼續吃喝玩樂嘅後生仔

正評：係
負評：唔係

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

係